急 我住大角咀維港灣，知唔知道選票站在哪裏

唔係之前嗰個中心

睇投票通知張卡

唔小心揼咗，但係我搵到個投注站啦。喺三期嗰邊嗰間油麻地天主教小學